呢個女扮男裝既嬌娃令人怦然心動......

我不行了

幾型

佢有三個波

咩三個波?

太勁了

成隻青蛙咁

正.....今晚cosplay 屌佢

who

好型wo

我扮女 佢扮男

勁gay...

sanha bb

想俾佢gay

唔係修豪扣分

2個都好正

隔離腎b正啲

唔係 修豪or書俊 我不了

都ok 但依個岩feel d

小妹可以..？

覺得彩啱Feel=Gay

樓豬究竟要狙擊佢到幾時

狙擊到我死既一天Because I love her

我不花心了

咁我有少少